其實中共賣不合格檢疫劑，算唔算「意圖瓦解他國防疫系統」？

就好似藥房賣啲假避孕藥、穿龍condom咁。
搞出人命架！

當個國家信檢疫劑，放生啲帶毒者入境，就瓦解咗該國入境海關防疫。

成個手段就係有心發動生化戰。

之後先發現個檢疫劑係30%，啲毒已經入晒境，播晒。

政要中招死，軍隊中招無力化，之後中共唔認帳，你又唔夠人打，又無力嘈。

中共再話比啲優惠你，但要係當地設廠引入大量移民，個國家咁就玩完。